- Một số entry đặc biệt như twitter, discord, email,... thì mới cần action riêng, còn lại chỉ cần gọi api của gleam là thành công
- Đây là trang liệt kê tất cả các entry của Gleam: https://gleam.io/docs/actions/crypto-wallet  (nằm trong mục Action Types)